[TG] 水上活動gp (sailing / windsurfing / kayaking / others)

[TG] 水上活動gp (sailing / windsurfing / kayaking / others)

最近天氣開始轉熱了
又係玩水上活動既季節

我岩岩學玩(sailing, kayaking)
康民抽到2046都未有位，包班去學又好難自己湊夠人
所以想開個新gp
當係比大家夾下人包班又好，分享下技術又好，組團去log鐘練習又好
希望之後大家學夠級可以一齊出下旅程玩下，本地又好外地又好

除左以上活動(sailing / windsurfing / kayaking)
有玩開或對其他水上活動有興趣既，都可以入黎分享下
其他水上活動我冇乜研究唔知點去入門，所以只list左康民基本果三項

歡迎有玩過 或 未玩過但有興趣既人加入

玩緊龍舟

條Link 唔得

係咩？陣間研究下搞搞佢

搞左一搞，呢家應該得了

Windsurf + diving with private gear.

Rowing 以前玩flat water 依家想玩coastal

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台